我一定會報DSE，玩撚死班以為自己有大學讀嘅細蚊仔！

當年我無大學讀 要讀毅進，我要你地步我後塵！

1.已經計劃好，中文口試霸住黎講，內容如下：

各位考生，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

2.而英文口試，由於我英文唔太好嘅關係，我就會每十秒大笑一次，等佢地講唔到野！

3.考筆試就表現即場賴屎，嘔吐，等考生不能集中

4.考listening就學小皮球干預大氣電波

總括而言，各位考生你死撚硬！！！！asso都無得你讀！

樓主請高抬貴手

豬蚊好波！

屌你老母

樓主比次機會please

豬蛇

樓豬高枱貴手

考listening就學小皮球干預大氣電波

即係蓋清啊

留名睇樓主表演

好波 玩死班00後

考筆試就表現即場賴屎，嘔吐，等考生不能集中

豬蛇好波

咁長 你記唔記得㗎

歡迎各手足提出各種擾敵招數

你去考場露下面就夠啦
嚇到佢地三魂唔見七魄

中文oral吹奏雲加
英文oral吹奏雲加
中文作文吹奏雲加
英文作文吹奏雲加

agger 手足要堅定不移 要信wenger

英文難d 我除左識寫雲加全名 其他就寫唔出

泊架大巴喺學校門口唔俾DSE雞入

豬sir
00後班仆街仔仲唔死

樓主好大怨氣

我會嘗試用內功，吹走考生既身份證

g 持即場瀨屎

最好嘔埋落人地份卷上面

用返中文寫都得架

樓主好波！

Cloud add is good, cloud add = ar gay, no cloud add no ar gay.

唔返工？
公司有出糧俾你嫁喎

你自己英文名都唔識寫？

即場賴屎

我有年假的

樓主當年廢就要搵班00後出氣
仲衰撚過班廢老

阿蓋

2018 retaker
2019再take啦柒頭

豬sir sick ball

早D到試埸貼張紙係門口指鳩去第度有無得諗

有咩得罪你呀死仆街

真係報dse玩野既我祝你死全家

咩事呀路

咁樣犯法

犯法野你都做唔少啦豬蛇

我個仔下年考

好彩今年考
支持樓主

豬蛇挽鳩00後細蚊仔就一定要支持

我地無做錯到

睇下佢地同90後有無分別

又幾撚好笑

Wenger is best!

做緊野表示今年一定報名參加

[

雲加

開班教ok?

豬蛇睇黎開始憎班00 後
90後有救了

十卜

Hi 豬sir

好似太明顯玩野個阿sir 可以俾果幾個人重考？

重考哂下佢地時間都好

考考下掉張紙仔去人地到舉手屈人出貓

hi

應該買罐罐頭魚入試場開黎食

Lm

豬腦蛇教精埋班00後世途險惡

入場睇清表演瀨屎

如果後面果個無比暗號

一夠鐘就另轉面嘔落佢份卷到

屌 笑到仆街

小皮球

口試：一開頭扮到好正常，慢慢主導成組人離題，搞到班白痴仔仲以為有人carry，然後臨尾3分鐘先發癲。

筆試：著啲奇裝異服，之前睇FB見過有人成set Wargame 裝，好似準備去打仗。

聆聽/綜合：請隊舞獅隊喺考場外表演，大鑼大鼓、喜氣洋洋。

Bonus: 手錶set 鬧鐘，每5分鐘響一次/每10分鐘舉手大聲投訴冷氣太凍

Extra: 筆試考到一半同隔離左右打招呼，監考員以為你哋溝通作弊，搞到佢地取消埋考試資格

蓋ching

一入考場大叫in 雲加we 7s得唔得？

其實往年自修生唔多 oral先會撈埋一齊考 如果下年自修生多返嘅 可能分返開考 反正條curve都係分開拉 就連重讀自修生都可歸落學校考生 只要拎住上年考dse成績就得 到時成班阿叔一齊考 完全分開晒 無得玩

我會用9UP式討論

高乘俊9up

好波

屌佢老母 唔全民派錢，

攪到富者越派得多， 乜都無既人就一個仙都無， 貧者越貧 富者越富。

先收賣男/女監考員，
等考到一半果陣，叫d監考員即場除衫扑野
成個群交party 咁（日本av果隻）
到時唔好話考試，d學生即場拍片都黎唔切🤡😂

遇著豬蛇你就有對手了，
兩位一定最高分， lead 晒全場。

真係好陰質，你自己成績唔好要讀毅進就要整死人
利申：2016 DSE考生

豬蛇同90後00後都好大仇口

無成本又可以玩野，點解唔玩？

高抬貴手

上去CALL馬仔咁討論

係整死佢呢個用錢理論，

你派錢比 D 人， d 人想去考既自然會報名去考， 錢要由用者自己決定點用。

討論果陣問佢地鍾唔鍾意水野朝陽
鍾意的話可問樓豬拎J圖

豬蛇好似唔熟馬仔， 你都係同佢9up 亞仙奴啦。

其實豬蛇係咪熟亞仙奴 ？
我都唔係好知， 無跟開。

豬蛇好波！

留tg

我熟車路土

咁姐係 9 up 亞仙奴啱架喇， 唔熟先有得 9 up, 熟嗰 d 反而唔識 9 up, 會變咗認真討論，
認真你便輸了給蓋清。

G持
打算去索啲學生妹+Miss味
行埋去大大力索

集中火力煲爆中文普通話，頂住班蝗蟲幫本土學生上位

游b

前幾日見到真人
去咗索兩啖陣味

你RIP了

唔好講粗口啊 會俾左機會啲中學雞投訴㗎

攞正牌搞事

好想睇班00後比我地90後玩到哭哂個樣

記住唔好走數 一定要做齊

牛ching一齊考ok?

如無意外蓋清依家都三張幾

點解要玩野？點解要咁無謂？
考試9點開考，你地為左玩野咁早起身去到試場？
好得閒？咁多時間就留黎番工訓教喇

支持豬蛇！

例牌 問女拎電話

豬sir可唔可以係考場大嗌我愛雲加

咁得閒派海洋公園飛益海洋公園 ？

點解唔拎D錢出嚟係麥當奴免費飲汽水 ？

點解要指定益海洋公園 ？

無問題，我每朝搭巴士都會咁做

如果係考去港島搞啲名校仔

點解唔益歡天喜地 ？

點解唔免費入網吧打機 益網吧 ？

點解唔免費唱 唱k 鋪 ？

點解唔免年費睇 mytvsuper ?

豬蛇坐開邊架巴士 想聽

呢架

點解我咩都攞唔到？

屌那星 起碼要出2000蚊一工比我玩

你係咪係澳門架 ？

咁得閒既 ？

我出比你！

食完早餐 而家食緊晏 ？

玩返2手

影唔影得相 ？

照計玩得手機應該影得相，
影上嚟等大家比意見下鋪買乜，
三個臭皮匠
何況呢度有多個諸葛紙奇

考筆試帶幾舊小米/大陸雜牌尿袋入去差電
到時應該會封場
然後再reschedules 個考期

中文果度笑出聲

x2

想考中文口試
首輪發言問曬同組啲人同marker識唔識霍利時同埋講下比卡超年輕時拎豬3亞軍既戰績
真係發言個陣唔俾佢地講野 淨係係咁吹奏比卡超 再用曬時間鬧霍利時

英文口試 唔洗講咁多
淨係唱the fox兩次夠屈佢地機

中文Oral Rap 住討論

細蚊仔鬼識跑馬咩

推廣賽馬文化
等啲細蚊仔夠18碎就入場支持雷超
仲有啲教畜點會唔識牙
撞正佢前一日賭霍利時輸曬 我再當面鬧柒霍利時 我咪拎硬5**

撞著問鼎高峰就好睇

好波

樓豬唔好啊
我呢啲19DSE JJ想入大學㗎
如果入唔到嘅會俾老母打死